尋人，1843汁到教職員證一張

如圖，如有認識麻煩告知，已即時轉交港鐵職員

我覺得依個係上天賜比我依個小毒毒既機會

步兵or老母

有圖都負皮

汁汁汁汁汁汁汁汁汁汁汁汁

我錯囉，心急想睇下有冇人識佢等佢唔洗哂錢報失